銅鑼灣避風塘起緊咩

呢個位
有個欖球型建築物

臭閪

中環灣仔繞道通風塔

爆船陀螺對戰盤

謝謝
原來係通風口

child登真係child登 d回覆